今日，連登反槍撚全面靜音！！！！！！！

只識負評

今日先應該出聲WO，今日唔FF個4個中至老年人士有鎗可以還拖仲等幾時。
利申:反鎗撚。

你果d 就ff ，香港禁槍都有人買到槍就係事實 反槍狗輸到語無倫次

今日10Q都徙手捉佢啦，駛撚槍咩?

咁多年黎有幾多單係有槍

啟晴邨
尖沙咀錶行
wargame殺人案疑犯屋企都有大批軍火
仲有幾單偷運軍火案都成功左好多轉，只係無拎出黎用

香港所謂安全無槍擊案從來只係環境唔岩用槍同香港人無動機用槍，同槍管無任何關係

人地打曬彈呀,on9仔

仲有四十一粒呀ON鳩仔.

如果嗰4個廢老有佩帶手槍，咁就有子彈係相反方向射向施襲者
從而阻止施襲者射殺無辜嘅人

on9仔 原來彈匣都唔識

再次證明反槍狗乜撚都唔識，人話危險就跟人講危險

駁左你啦，傻仔仲係度quote source

ON鳩仔呀

另外有一盒50粒裝子彈盒，其中9發子彈已經取出

有資深槍械師表示，女疑犯所用的手機為意大利Beretta Bobcat，點25口徑，槍長125毫米，槍管長61毫米，槍重325克，可裝8發子彈。該手槍較為輕巧，多為女士使用，屬自衛型手槍。其特點在於其槍管可以彈起，直接入子彈至彈室，方便手力不夠的女士，以省去一般半自動手槍以手拉滑架上膛的力氣。

on9仔 枝枝曲尺都係咁架啦，你係咪諗住佢無彈果彈先cock槍係盒入一粒落chamber打呀

又一次證明反槍狗乜都唔識，人云亦云

講撚到你識買咁 做乜鳩

事實你又唔信，又要拎我自己d 野黎講 人地買左殺埋人啦，懵撚